<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<odoo>
	<!-- Template IPS -->
	<template id="report_hr_employee_oferta_contrato_ops">
		<t t-call="web.html_container">
			<t t-foreach="docs" t-as="doc">
				<div class="header o_company_#{doc.company_id.id}_layout" style="border: 0px solid red; width: 100%; font-family: sans-serif; font-size: 12px; height: 105px;">
					<style type="text/css">
						.page {
							padding: 0px 20px;
						}
						strong, span, b {
						color: #3F3F3F;
						line-height:8px;
						}
						.tabla-datos-factura thead td, .tabla-datos-factura tbody td {
						text-align: center;
						vertical-align:middle;
						line-height:9px;
						font-size:8px;
						}
						.tabla-datos-factura thead td {
						background-color: #7A7979;
						}

						.tabla-datos-factura thead strong, .tabla-datos-factura thead b {
						color: white;
						}
						h7 {
						font-size:10px;
						}
						h6 {
						font-size:11px;
						}
						.col-4 {
						padding:1px;
						margin: 0px 15px 0px 15px;
						}
						.col-6, .col-2 {
						padding:3px;
						}

						.seccion-journal {
						font-size:8px;
						}
					</style>
					<div class="container">
						<div class="row" style="vertical-align:middle">
							<div class="col-4 text-center">
								<table class="table tabla-datos-factura table-bordered table-sm">
									<tr>
										<td>
											<img t-if="doc.company_id.logo" t-att-src="image_data_uri(doc.company_id.logo)" style="width: 100%; display: block; margin: auto;" alt="Logo" />
										</td>
									</tr>
									<tr>
										<td>
											<h7>
												<b>
													NIT:
												</b>
												<span t-esc="doc.company_id.partner_id.vat" />
											</h7>
										</td>
									</tr>
								</table>
							</div>
							<div class="col-8 text-center">
								<h2 alig="center" style="font-size:18px">
									<b>
										ACTA DE CONFIDENCIALIDAD
									</b>
								</h2>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
				<div class="article" t-att-data-oe-model="doc and doc._name" t-att-data-oe-id="doc and doc.id" t-att-data-oe-lang="doc and doc.env.context.get('lang')">
					<!--
					<br/>
					<br/>
					-->
					<div t-attf-class="watermark" class="watermark_report o_company_#{doc.company_id.id}_layout" align="center" style="position:fixed; opacity:0; width: 96%; height: 400px; border: 0px solid red; padding: 30px">
						<img t-att-src="image_data_uri(doc.company_id.logo)" style="width:80%;" />
					</div>
					<div class="page" style="border: 0px solid black;">
						<style>
							p {
								text-align:justify;
							}
							span, strong, b, p {
							font-size:12px;
							}
						</style>
						<div class="container">
							<div class="row">
								<div class="col-12">
									<p class="western" align="justify">
										Señores
										<b>MOVILMEDICA ATENCION INTEGRAL DOMICILIARIA S.A.S <br/>
										Ciudad.</b>
									</p>
									<p>
										<b>REF: OFERTA DE PRESTACIÓN DE SERVICIOS COMO ASISTENTE CONTABLE.</b>
									</p>
									<p>
										Yo <b t-field="doc.name"/> identificada con la cédula de Ciudadanía  <span t-field="doc.identification_id"/> de Bogotá por medio de la presente me permito presentar a su consideración la propuesta de prestación de servicios como <span t-field="doc.job_id"/> , en mi calidad de Contratista independiente, a fin de desempeñarme con plena autonomía técnica, administrativa e independencia, por mi cuenta y bajo mi exclusiva responsabilidad.
									</p>
									<p>OBJETO DE LA PROPUESTA:
									1.- Ofrezco prestar los servicios como <span t-field="doc.job_id"/> de manera independiente, excluyendo toda relación de tipo laboral.
									2.- Ofrezco los servicios en el marco de una relación contractual no subordinada, ya que mi actividad es de índole independiente y con absoluta autonomía.
									3.- En mi desempeño como <span t-field="doc.job_id"/> ofrezco realizar Conciliaciones Bancarias mensuales
									4. - Realizar los registros contables de facturas de ventas, compras y Gastos.
									5.- Mi actividad comprende realizar las facturas de venta a los operadores.
									6.- Realizar los reembolsos de caja menor y caja general de la compañía.
									7.- Realizar las notas de contabilidad y notas bancarias para realizar ajustes conforme a las instrucciones del contador público de la compañía.
									8.- Realizar las conciliaciones con los clientes sobre la cartera que reporta la contabilidad.
									9.- Ofrezco realizar análisis sobre las cifras digitadas en la contabilidad a fin de que se registre en las respectivas cuentas para su presentación y preparación de los EEFF por parte de contador público de la compañía.
									10.- Realizar las labores administrativas necesarias para tener la información contable y financiera de manera organizada y secuencial, esta información será completa, clara, oportuna, eficaz y estructurada para la contabilidad. Además, mis servicios como <span t-field="doc.job_id"/> comprenden canalizar la información de manera confidencial y prudente.
									11.- Realizar y archivar los documentos conforme a los comprobantes que existan en la contabilidad
									12.- Gestionar pagos a proveedores y pagos de servicios públicos.
									13.- Llevar el registro y el control del inventario de activos institucionales y de insumos para oficina.
									14.- Llevar el control de la depreciación de dicho inventario.
									15.- Registrar todas las facturas que emite la empresa, cumpliendo con las normativas institucionales y legales que apliquen.
									16.- Mi actividad como <span t-field="doc.job_id"/> comprende elaborar las facturas, ingresarlas en el sistema que tenga la empresa, registrarlas como cuentas por pagar y velar porque el pago sea hecho de acuerdo con las condiciones establecidas por IPS Movilmedica, esto será con estricto orden y exactitud.
									17.- Conocer con exactitud cómo se encuentran las cuentas bancarias de la empresa y compararlas con el registro de cuentas por cobrar y por pagar de la propia empresa, con el objetivo de que no haya discrepancias entre una cosa y otra.
									18.-Presentar los informes contables, que son los registros detallados de todos los bienes muebles e inmuebles de la organización.
									19.-Redactar los informes financieros que detallan en forma textual el dinero que posee la empresa. La periodicidad de estos informes dependerá de las políticas institucionales.
									20.-Preparar los documentos que servirán de soporte para el contador elabore las proyecciones financieras.
									21.-Mi actividad como   Asistente Contable comprende apoyar las gestiones que implica el cumplimiento de las obligaciones de la empresa ante el gobierno, alistar la información fiscal de la empresa, llenar formularios y alistar la información para pagar aranceles o impuestos fiscales y tributarios ante el gobierno.
									22.- Guardar los comprobantes de estas gestiones para luego presentarlos ante las entidades de control que las soliciten.
									23.– Registrar los créditos pagados o adeudados a la compañía.
									24.– Monitorear los plazos de vencimiento de las cuentas por cobrar y pagar.
									25.– Apoyar en la cobranza de deudas.
									26.– Mantener actualizados los registros de las operaciones financieras.
									27.– Monitorear el balance de flujo de efectivo de la empresa.
									28.– Llevar las cuentas T (representación gráfica de la cuenta contable).
									29.- Ofrezco velar por el desarrollo y seguimiento de los procesos y procedimientos contables y financieros de su empresa garantizando el buen funcionamiento de esta con el fin de cumplir con las necesidades de la empresa.
									30.- Ofrezco entregar los informes en las fechas establecidas, y reportes solicitados por las directivas.
									31.- Ofrezco asignar, instruir, capacitar y coordinar al personal perteneciente al área que se me asigne.
									32.- Ofrezco mis servicios en el proceso de facturación del área que se me asigne.
									33.- Reportar inmediatamente las novedades que puedan surgir durante la prestación de mi servicio.
									34.- Ofrezco proporcionar los debidos cuidados, higiene y mantenimiento de los elementos que se me asignen para la prestación de mi servicio.
									35.- Cumplir con los requisitos de presentación personal propios del servicio.
									36.- Ofrezco mantener comunicación efectiva con los entes administrativos y delegar en ustedes la programación y cronogramas necesarios para prestar mis servicios de manera independiente, ofrezco llegar oportunamente de acuerdo con esa programación y cumplir con la ejecución del servicio debidamente.
									</p>

									<p>La experiencia en mi ejercicio como Asistente Contable me permite ofertar los anteriores servicios descritos de manera enunciativa y no limitativa, comprometiéndome por ello a ejercer mi oficio con la máxima dedicación, ética, idoneidad y bajo mi responsabilidad como contratista independiente, y sin exclusividad en la prestación del servicio. Es por ello por lo que conozco el alcance de los compromisos adquiridos en esta Oferta Comercial e igualmente que de la relación Contractual que se pueda desprender, en ningún momento se genera un vínculo laboral, ningún tipo de subordinación ni de exclusividad en mis Servicios como  <span t-field="doc.job_id"/> Independiente.</p>

									<p>
										<b>PROPUESTA ECONOMICA:</b><br/>
										El costo de mis honorarios es la suma de Un millón quinientos mil pesos ($1.500.000) mensuales.
									</p>
									<p>La vinculación de las partes se haría mediante contrato de prestación de servicios como  <span t-field="doc.job_id"/> independiente.</p>
									<p>Quiero aprovechar la oportunidad para expresar a usted mi más sincero agradecimiento por haberme tenido en cuenta para presentar a su consideración esta propuesta. </p>
									<p align="justify">
										<span>
											<span>
												<span>
													En constancia de lo anterior, se suscribe el presente documento en Bogotá, a los
												</span>
												<span t-field="doc.create_date" t-options='{"widget": "date", "format": "dd"}'>
												<!-- 7 -->
												</span> días del mes de
												<span t-field="doc.create_date" t-options='{"widget": "date", "format": "MMMM"}'>
												<!-- noviembre -->
												</span>
												<span> del año</span>
												<span t-field="doc.create_date" t-options='{"widget": "date", "format": "YYYY"}'>
												<!-- 2020 -->
												</span>
											</span>
										</span>
									</p>

									<div class="container">
										<div class="row">
											<div class="col-6">
												<p>
													<b>EL OFERENTE</b>
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<span>
														____________________________________________
													</span>
													<br />
													<b t-field="doc.name">
													</b>
													<br />C.C.
													<span t-field="doc.identification_id"/> de Bogotá
													<br />
													<span t-field="doc.company_id.street">
														<!-- Cra 30#25b19 Bogotá -->
													</span>
													<span t-field="doc.company_id.city">
														<!-- Cra 30#25b19 Bogotá -->
													</span>
												</p>
											</div>
											<div class="col-6">
												<p>
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<br />
													<span>
														RECIBE: ____________________________________________
													</span>
													<br />
													<span>
														DESTINARIO QUE ACEPTA
													</span><br/>
													<b>LINA PAOLA BOTERO DAZA</b><br/>
													<span>
														C.C.
													</span>
													<span t-field="doc.identification_id" />
													de
													<span t-field="doc.address_id.city_id" />
													<span>
														Dirección Notificación
													</span>
													<span t-field="doc.work_location">
														<!-- Cra 87k#55-84 sur Bogotá -->
													</span>
												</p>
											</div>
										</div>
									</div>
								</div>
							</div>
						</div>
					</div>
				</div>
				<div class="footer" align="center">
					<style>
						#div_f {
						font-family: sans-serif;
						font-size: 9px;
						line-height:9px;
						}
					</style>
					<div id="div_f" class="text-center" style="border-top: 1px solid black;">
						<ul class="list-inline mb4">
							<li t-if="doc.company_id.phone" class="list-inline-item d-inline">
								Teléfono:
								<span t-field="doc.company_id.phone" />
							</li>
							<li t-if="doc.company_id.website" class="list-inline-item d-inline">
								Sitio web:
								<span t-field="doc.company_id.website" />
							</li>
							<li t-if="doc.company_id.partner_id.vat" class="list-inline-item d-inline">
								<t t-esc="doc.company_id.country_id.vat_label or 'Tax ID'" />
								:
								<span t-field="doc.company_id.partner_id.vat" />
								<br />
							</li>
							<li t-if="doc.company_id.street" class="list-inline-item d-inline">
								Dirección:
								<span t-field="doc.company_id.street" />
								<span t-field="doc.company_id.street2" />
								<span t-field="doc.company_id.state_id.name" />
								<span t-field="doc.company_id.country_id.name" />
							</li>
						</ul>
						<div t-if="report_type == 'pdf'" class="text-muted">
							Página:
							<span class="page" />
							/
							<span class="topage" />
						</div>
					</div>
				</div>
			</t>
		</t>
	</template>
</odoo>
